覺唔覺ps4 game好低質？

覺唔覺ps4 game好低質？
人中之龍就悶到爆 故事又唔覺得吹奏到咁好睇 睇完都唔知邊個打邊個
打架場面整得唔好 唔夠爽
打個勒索哥洗錢打到2046 支線又唔撚好玩又無聊
真三國無雙仲on鳩 明明以前有個好正既立志模式 從士兵升到去大將 依加ps4版整個新人物出黎 整完都唔記得邊個打邊個 畫面就差唔多咁既水準 角色就出得越黎越冇真實感 例如劉備就變左個韓仔樣 動漫節這話要出果版仲on9 整個大地圖出黎 騎撚住隻馬鳩跑 去唔同checkpoints 打仗 整撚埋濕鳩野 唔單止係冇黎進步 仲退撚曬步
以前玩ps2 ps3 甚至係nds games可能畫面冇咁靚 但起碼個個都誠意之作 唔會悶到我玩一次就唔想玩

啱呀所以我玩緊ps1

唔想玩就送部ps4俾我啦

煲緊no man sky

爆左gta5後就冇開過機了

可能我懷舊撚 真心搵唔到一個ps4鍾意玩既game

我仲玩緊老豆部紅白機、搵唔到ＧＡＭＥ買一係就貴到仆街

仲有仁王都好on鳩 難到仆街 故事唔得

mh呢

講得好🤙🏻

一開頭除左第一關之外都難 又要不停死不停loop 打怪好撚講戰略 走位走得唔好基本上死撚緊 一時又出埋蝙蝠爆曬出黎 屌你老味 試過差d一次比蝙蝠推落崖 勁on鳩 而且仲好曬精神時間 複雜

辣殺

agger超級瑪莉奧先係男人玩，彈下彈下爽過幾多fps驚

仁王都玩唔點？唔係掛

頭兩張圖過左之後，玩熟左正常唔會咁易死

掂

死番去玩call of duty 囉傻鳩

咪咁啦你

一個game 如果係有好多人覺得難 即係佢難度設計得唔夠user friendly

咁dark souls 一定係地底泥

ps4 畫面我唔mind 如果隻game 同pc一齊出 一定玩pc
ps4 load野慢勁多

但D 獨佔GAME其實真係唔錯

Nier
Uncharted 4
好撚好玩喎

Nier, P5

Ps4 game指緊獨佔
樓上啲人舉乜鳩nier mh